(大膽猜測)抱起青年疑欲掟落天橋底

想掟細路樓橋個中坑好冷靜
手法十分純熟
見到鏡頭即停手
我思疑佢根本係中共國安人員
專揀d深夜時間落單細路
大量製造命案
用自殺假象掩飾殺人罪行
各位貼牆既手足真係要小心
唔好再夜晚晚一個落單貼文宣
損失邊一個都心痛

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

其實可唔可以告佢有意圖謀殺

萬事小心

依家係鎮壓進化版
其實已經戒嚴但唔宣布戒嚴
已經鎮壓殺人但唔講殺人
要香港人知但唔落人話柄
如果無鏡頭影住
今日報紙又會話有細路跳橋自殺無可疑